\begin{exoApp}{10}{1}[Nombre d'apparition d'un caractère]
\label{\formatexo{10}}
Ecrire une fonction \pythoninline{def ComptageListe(a,L)}  prenant en entrée un caractère $a$ et une liste $L$ et retournant le nombre de fois où le caractère $a$ apparaît dans $L$.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
